返轉頭reject hr agent既offer會唔會犯法？

上星期收到hr agent打黎比個OFFER 我，咁我都電話連埋email reply 比佢話我會take 呢個offer
但今日又有另一份工，自己搵既，打黎比offer 我 我就想要喱一份多D，如果我返轉頭reject HR agent 戈份，會唔會有咩法律責任？

會, 我朋友上次就因為咁坐左半年

一日未簽約一日都有得反口

口頭承諾戈D唔關事架可？

會

勞工法一日未返工一日都可以Reject

簽左約都有3個月試用期可以隨時走啦

打埋靶添

有啲話試用期要7日通知都得?

都未簽約 怕咩？

返頭一個月工，一日通知期就可
頭三個月，7日通知期
除合約特別寫，如果唔係都跟呢個玩法

除合約特別寫?
如果合約冇寫試用期呢

如果有寫明就跟合約, 通知期對方都要跟

無寫咪跟奴記囉 中文咩grade?讀多幾次

冇寫試用期係default冇試用期, 一黎就一個月通知呀哥仔
「除合約特別寫，如果唔係都跟呢個玩法」?

未簽約，就算你唔通知佢玩no show都無問題

Agent 同個間公司唔再請你或介紹你姐
直接講有更好offer
簽左約 勞工法override合約
你唔會犯咩法

用腦

當你違反承諾要賠錢架喎

未簽約應該冇咩問題

簽咗，間公司可以告你，追討番佢搵人個空檔嘅捐失
不過
冇公司會搞啲咁煩嘅嘢
因為要證明有咩捐失好煩
同埋公司一般過試用先找數俾agent

唔好派膠嚇啲fg啦
簽完約公司一樣有權收返offer，你打返個電話去講聲唔好意思就得

年中大把公司合約生效前收返offer
亦大把屎忽鬼reject offer 又唔出聲no show
唔會有法律責任

我有個fd in咗份銀行，同你情況差唔多，佢都take 咗架啦，點知佢見咗另一份銀行又請佢，佢又係想要嗰份多d, 咁咪reject 頭一份囉，個hr 話你take 咗個offer，唔可以reject 架喎，我個fd 就哦哦哦唔理佢，直接簽第二份新工，點知一返第一日，個hr 同佢講，佢地唔可以請佢，我個fd勁無耐，佢死都唔走，hr話唔走叫保安，最後枱咗佢出去。
咁唯有揾返第一份銀行工扮傻話點簽約，第一份嘅hr話唔使簽約啦，而家全香港嘅銀行都唔會請你架啦。我同佢傾咗勁耐，都話係我個fd問題！佢嬲到一下子掉爛咗部電話！佢勁灰，心諗咁點算,有無人請，個電話又壞咗。佢想叫我黎連登問，想問大家知唔知邊到可以有得整電話平，iphone 7 plus 黑色128gb ，無哂保養了。
其實個fd就係我..

簽左都可以第一日番工辭職啦

簽左約點解唔可以反手
未返工反手0既工都大把
你梗係上得連登睇少
定係你都係個D 咩FG50K 班人

30年前班個邊老屎忽仲後生個時都係咁玩
請假去第二間公司返工
鐘意邊個就辭對家
第一日要返工NO SHOW
第二日返工唔鐘意又NO SHOW

大撚把人咁樣玩

你估下公司反手多D
定係個CANDIDATE 反手多D

同班契弟講信用, 哈哈